香港真係好多垃圾人種

晨早流流搭西鐵俾條撚屌一野踩落鞋面 踩到應一應
我訓緊覺 即訓醒左 完全唔知咩事
淨係見到條友望就下就落車 我反應都反應唔切
真係好鳩柒興

有冇巴絲都試過俾d系人踩到
有d咩方法可以對付班仆街

強國同南只揀一點揀？

大叫: 屌你老母俾狗踩添

果個香港人來

唉 反應唔切 恰我訓緊覺

香港真係好撚多呢類人
有啲仲要掘住你"接"一聲

你講乜撚